猁狗：垃圾蝗抵撚死

拉莫斯你都有今日

拉莫斯無今日呀，條撚屌都無得出

死獌狗就縮返入你老母個西到啦

上半季班狗仔坐咗潛水艇？

抵啦諗住洗牌